屌你老母林鄭，咩都封就唔封卡奴隻雞yoyo 間舖

蓋清關我乜事

蓋清有後台

襟兄弟？

笑死 變左關你事
明明你係麻友fans

麻友間哈哈笑腳板按摩仲開緊

你兩兄弟有雞齊齊叫

又咪係雞

佢唔收錢唔算係雞頂多是肉便器